{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PLAN-C/GM0023071930234/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Zip Up Neck Tabard - Pistachio"
    },
    "text": "ブランドPlan CのメーカーはPlan Cで、商品番号はFW23 / PN358ZPC1Lです。 こちらはピスタチオカラーがアクセントになっているニットカラーで、横開きのベスト形状にデザインされています。 これをレイヤードしやすく、様々なトップと一緒にマッチできます。 スタイリングがなくてもルックのポイントになってくれるアイテムです。 素材は表地が毛70%、カシミア30%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、これを分離してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗をたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットカーディガンのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドPlan CのメーカーはPlan Cです。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW23 / PN358ZPC1Lです。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "ピスタチオカラーがアクセントになっている横開きのベスト形状にデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどんなトップスと合わせやすいですか？",
            "answer": "このニットカーディガンはレイヤードしやすく、様々なトップスとマッチします。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は表地が毛70%、カシミア30%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、これを分離してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水や汗がついた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗をたくさんついた場合、色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの裏地はどのようにアイロンをかければ良いですか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 485
    }
}